Lomoji 正式上線！鳴謝會員「歪洛」(2)

iOS 用戶重開就可以用到
Android 用戶請更新最新版本

鳴謝會員「歪洛」授權俾我地用

之前打錯字開多個

照推

好淫賤

半粒鐘爆POST

試下先

又推多次先

頭先34分鐘就爆左post

好撚正呀

半個鐘就1001

好撚淫

連登有冇咁撚多人呀

好博打

希望加笑喊同手指公

推爆佢

入嚟講返句多謝

好得意

咁肥婆嘅emoji呢
幾時有得用

好正

好似仲差9 個未整

同問

正呀喂

隻眼好正

lm 支持

好
Btw腦魔好正

正呀

成個post 都係lomo

Pish

好撚qq

推爆

無既？

Admin會唔會出個apps,等我地連whatsapp都用到lomoji

上線啦

正阿喂

依個正

如果有埋gif就好

公告都出到2

其實個樣唔夠傳神

唔係gif

testing 😅

謝謝歪洛

😫

入黎刷多轉

仲以為直接取代本身d emoji添

呢個係sosad ?

推到1001

高汁

正呀屌你

取代emoji

幾時有肥婆 icon ？

係呀你㩒嗰陣 有code

推呀

肥婆個個呢admin

支持出埋肥婆icon

😊

web版無?

☺️☺️☺️☺️

好得卜心

巴打, WEB版ICON LIST可否跟種類分開幾頁, 次次揀 系統既ICON要拉底好唔方便

web版唔係連巴整

🌞

qq

最鐘意呢個
夠晒淫賤

網頁版未有

一齊推

好qq

咁肥婆moji幾時有

腦魔bb

留名

又幾正wo屌你

😂😡😅😢😏💪🏻

有時真係忍唔住笑

屌你正呀喂

推

正正正

好撚得意啊

求telegram版

多謝歪洛巴

#c

thx 歪洛bro & admin

肥婆lomoji 呢？

#:-)

重開都唔得

笑左

幾時加埋肥婆

正皮！

網頁版未有住?

testing

1001

1081